CSL 10月完約

而家用緊6G $279
有冇師兄岩岩續完約知道有咩優惠?
部I瘋6用到好舊想續D出機PLAN

是否攪錯了什麼 全部資訊都冇用

想出iphone 定an

都係I瘋

你係電訊台開post 同引bot冇分別

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

屌你老母
手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

想好似我咁，日日要打上去，踢一踢先郁一郁
就快d 簽啦